我手掌多左條J (真人真事)

需要嘅只係輕輕一推